physical sales入 想續短約 一兩年 3個fd

有冇sales俾到靚價 兩個味做過 一個停左半年續約
報價tg @kinfline